{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003414",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "글맆"
    },
    "text": "おいしいコーヒーとデザートをお出しします。 マッドブロック商店街1階、サンダル公園の前に位置しています。 建物の地下に駐車可能であり、男女トイレが区分されています。 泊まる方々に暖かい空間として記憶されたいです。 帰りはマッドブロックの入り口で右に曲がると、サンダル公園側の40mほどに位置しています。 メニューはメニューに多様に提供しており、無料で提供される塩パンと一緒に、クリームラテは6,000ウォン、バニララテは6,000ウォン、カフェラテは5,500ウォン、アメリカーノは5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どこに位置していますか？",
            "answer": "マッドブロック商店街1階、サンダル公園の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "建物の地下に駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "男女トイレはありますか？",
            "answer": "はい、男女トイレが区分されています。"
        },
        {
            "question": "無料の塩パンはありますか？",
            "answer": "はい、無料で提供される塩パンがあります。"
        },
        {
            "question": "帰り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "マッドブロックの入り口で右に曲がると、サンダル公園側の40mほどに位置しています。"
        },
        {
            "question": "どんなデザートがありますか？",
            "answer": "メニューに多様なデザートが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 184,
        "QA": 261
    }
}